有冇人買左Dell XPS 15 7590

想買xps 15 2019 16gb ram i7 version
有冇人買左分享下心得？

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

香港有行啦咩
之前見xps13 9380出左幾個月
D代理先有現貨賣

推你老母

上youtube自己睇啦 屌你老母

想買4k oled
仆街razer 又唔係香港出blade 14 oled

諗緊上肥花買部二手7560 見有部有三年保

oled買Blade 15 咪得囉

寫錯
blade 15 oled
香港都無出

禾有。不過係13吋
方便拎出街 只用文書 唔打機

等多幾個月就出啦 香港官網都有寫oled

依家豐澤有